坐監前最想做咩？

如題

坐監

如果ching要坐
有冇咩特別想做

攬下女朋友

巴打加油
好錯愕唔知講咩安慰你

去飲酒
郊遊 周圍行下香港
去玩滑板 踩單車

Ching想唔想女朋友等你出嚟
定係覺得佢搵過個仲好

想搵嘢做下
覺得自己好似交代身後事咁
深夜總是愛叫春

睇下幾耐啦
耐嘅就唔好阻住人啦
始終都唔易捱
LongD可以晚晚傾電話都咁易散
何況入冊呢

最唔捨得係另一半同埋屋企人
人一生可以搵到幾多個同自己咁夾嘅伴侶

另一半呢啲冇得計嘅 順其自然啦

逃亡

我一個走 會累到好多人

巴打同另一半long d成點

收皮了
人哋連新仔都有埋

走啦，唔值得留係到

深夜叫春好難受
Btw巴打振作女死女還在

都過咗好耐啦
巴打你加油就真

唉屌瞓唔著是咪正常

正常
點都會諗好多 擔心

應該會同屋企人吹多陣水

唔知關唔關場運動事
可能最後唔洗坐呢

我覺得食下唔同嘅野 行多啲睇多啲

推翻政權，咁就唔使坐監。